點解機體駕駛員比人電都可以無事

例如exia剎那，比傭兵電到死死下，下一秒無事

因為佢就係高達

高達渣高達

俺がガンダムだ！

係閃光哈薩維入面
中陷阱比人電到不似人形

個啲電只會令人高潮

件衫有少少絕緣
勉強頂到下 但其實電到尿都瀨埋

忘記咗Exia同剎那係兩部高達？

因為電既係部機體，駕駛員只係交戲

岩岩好令到你痛到慘叫但唔會受重傷👍👍